[U記毒撚] 著咗EZY Jeans之後返唔到轉頭

長度又適中，又唔洗綁腰帶，又彈過中學PE褲，已經唔想著以前啲牛仔褲

洗水不吸引不了